###1 创建连接到各个页面的路由

###2 实现首页的基本的html的设计 以及对数据进行redux管理与后台进行相关的数据处理
####a 设计首页的基本html元素
####b 对页面的可变数据进行redux统一管理
####c 请求后台的基本数据

###3 笔记的详情页面的基本html设计 以及对数据进行redux管理和后台进行相关的数据处理
####a 设计详情页面的基本html元素
####b 对页面的可变数据进行redux管理
####c 请求后台数据



##最后做样式的处理